古風音樂

有冇ching 討論下
呢首歌好洗腦
愈聽好似愈正咁

有冇多d類似咁既音樂

又幾好聽

東方同人有首you(寒蟬其中一首主題曲) tam改編,我覺得有少少似嘅。雖然旋律重覆性好高。。
(得哩個大陸網搵到)